%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!BIB program = bibtex
\documentclass[phd, imzalarArasiBosluk = -0.25cm]{fbe}% ,withcoadvisor, coadvisorsigned, imzalarArasiBosluk = -0.25cm
% #### opsiyonlar
%	msc      				YL tezi için, (varsayılan PhD)
%	withcoadvisor 			Çift danışman için
%	coadvisorsigned			ikinci danışman result form da yer alacaksa
%	imzalarArasiBosluk = -0.25cm  !!! eğer result form sayfasında enstitü müdürü imzası sonraki sayfaya taşarsa negatif uzunluk vererek tek sayfa yapmak için, key = value şeklinde yazılacak

\usepackage{graphicx}
% #########################################
% ###    XeLaTeX compiler ını kullan    ###
% #########################################
% LaTeX editörü olarak Texstudio kullanmanızı öneririz. texstudio.sourceforge.net adresinden ücretsiz indirebilirsiniz.


% inputenc paketini KULLANMA !!!
% amsmath, amsfonts, amssymb, setspace paketleri kullanıldı. EKLEME !
% natbib ve caption paketleri kullanıldı. EKLEME !
\usepackage{fontspec}
\fontspec{Times New Roman}
\setmainfont{Times New Roman}

% küçük i yi büyütürken sıkıntı oluyor. KİŞİ isimlerinde küçük ileri \.{ı} olarak yaz. diğer harflerimizde sıkıntı yok.
\author{Del\.{ı}n\.{ı}n BİRİ} 
\date{May, 2016} % Tezin savunulacağı Ay, yıl
\title{TEZ BAŞLIĞI} % enstitüde görünenle birebir aynı olcak, Büyük harfle
\titleTR{TEZ BAŞLIĞI TERCÜMESİ} % enstitüde görünenle birebir aynı olcak
\supervisor{Assist. Prof. Dr. Ali VELİ} % ünvanları ingilizce yazdık verdik sorun çıkmadı
\cosupervisor{Assoc. Prof. Dr. Abcdefgh Iijk LMNKO} 
\comiteememberone{Prof. Dr. Kemal SUNAL} % Yrd.Doç.Dr. = Assist. Prof. Dr., Doç.Dr. = Assoc. Prof. Dr.
\comiteemembertwo{Assoc. Prof. Ali SUNAL}
\examiningcomiteememberone{A} % misafir jüriler. imzalatacağın result formda bilgisayar yazısı kabul ediyorlar galiba. önce sor. etmiyorlarsa boş bırak. 
\examiningcomiteemembertwo{B}
\examiningcomiteememberthree{C}
\director{Prof. Dr. Ayşe OKUR} % enstitü müdürü denişir felan dikkat et :-))

\usepackage{amsthm}
\newtheorem{theorem}{Theorem}[section]
%\newtheorem{corollary}{Corollary}[theorem]
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{property}[theorem]{Property}
\newtheorem{definition}{Definition}[section]
\newtheorem{example}{Example}


\begin{document}
	\maketitle
	\begin{acknowledgment}
		Teşekkür yaz
	\end{acknowledgment}
	\begin{abstract}
		ingilizce özet % alttaki boşluk önemli
		
		\noindent \textbf{Keywords:} % Anahtar kelimeler ilk harf büyük geri kalanı küçük(özel isimler hariç). virgülle ayır, sonuna nokta koy		
	\end{abstract}
	\begin{abstractTR}
		TR özet.
		
		\noindent\textbf{Anahtar kelimeler:} % TR leri

	\end{abstractTR}
	\tableofcontents
	\listoffigures  % tezde şekil YOK ise bu atarın başın % koy
	\listoftables   % tezde tablo YOK ise bu atarın başın % koy
	\startlistofabbreviations
%		\input{abbr}
	\startlistofsymbols
%		\input{sym}
	\clearpage                     %
	\pagenumbering{arabic}         %  bu iki satırı SİLME !!!
	
	\input{chapter_1} % birinci çeptırını içinde barındıran tex dosyası
	\input{chapter_2} %...
%	\input{chapter_3} %...
%	\input{chapter_4} %...
%	\input{conclusion} %...

	\startbibliography
	\bibliography{mybib} %  'mybib' denilen BibTeX dosyanın adı. 

	% % % % Appendix(Ek) in varsa...	
	\startappendix
	\addappendixpart{Appendix 1 başlığı}{appndx1}%2. girdi label için
	\input{appendix_a}
	%\clearpage 
	%\addappendixpart{Appendix 2 başlığı}
	%\input{appendix_b}
	%....
	% son appendixten sonra clearpage ye gerek YOK...
\end{document}